覺唔覺得中華廚藝學院應該要升格做大學

中華廚藝大學
中大

駕駛學院都要

咪即係少林寺

香港駕駛大學

駕大好耶

教育局昨午宣佈，有多年歷史的香港駕駛學院正式升格為大學，並有望成為全球首間專科駕駛大學。

教育局副局長蔡若蓮表示，是次把學院升格為大學有助打造香港成為駕駛之都。她續道香港雖屬彈丸之地，但車輛數目卻在近十年間大幅提升，足以證明市民對學習駕車的需求有無比的逼切性。而本港小巴行車速度早已揚威海外，並得到國際賽車協會認同，有見及此，升格駕駛學院有助推動”亡命小巴”之技術開發。她相信，駕駛大學的存在有助奠定香港於賽車及學術界的國際地位。

而香港駕駛學院院長陳拓海表示，學院將會在升格大學後開辦更多學士學位課程。而部份課程現正審核中，相信多元化的駕車學位能提升本地司機及賽車手的駕駛技術。

有關開辦學位如下：

BSc(Hons) in Professional Drifting
專業飄移榮譽學士學位
BA(Hons) in Driving Theory
駕駛理論榮譽學士學位
BEng(Hons) in Car Engineering
汽車工程學榮譽學士學位
BEdu(Hons) in Driving Teaching
道路駕駛教學榮譽學士學位
BA(Hons) in Communication (traffic)
路上通訊（傳意）榮譽學士學位
BA(Hons) in Horning Language Translation
喇叭語言（傳意）榮譽學士學位

直接叫香港交通大學啦

教院都得
咁中華廚藝學院都得啦

好pro

中國廚藝訓練學院先得囉